可唔可以唔好乜柒都用「突發」？

突發，拼音是tú fá，是指出人意外地發生的事件。

網路解釋：
1. sudden
2. burst forth
3. ejaculation
4. caprice
5. outbreak

見到近期有個趨勢
啲人開post乜撚柒野都加突發兩個字上去
Y3減價突發
贏國Miniso又突發
連買部電話都要突發
到底呢啲芝麻綠豆事有幾令人意外？

靠加兩個字去引人睇post
同啲濕鳩content farm、標題黨有乜分別？

咪亂鳩用呢兩個字啦 真喺好撚un眼啊

Clickbait

突發個喺係邊撚度？

[突發]我覆你個 post

不嬲都係咁嫁啦

樓主柒下柒下開post博認同

好un眼
你想唔想像到果個情境：
啲人一心諗住搞氣氛 行出嚟大叫 「突發！」
引晒全場注意想睇有咩大單野
結果條友講埋啲濕鳩野
最後全場靜晒

好撚老尷啊屌

你e段野老尷d

突發
樓主上水畀人撚

突發嘅拼音係 dat faat 喎，你邊撚到鄉下？

又多一個亂突發
令人意外嘅位係邊？

比你個突發吸引左入黎
冇咩事我出去番去先

你呢句野最老尷

你比人撚

突發 你岩 我出返去先

樓主落左黎香港幾耐？